有冇人知道Taio Cruz 去左邊

最近聽返佢d歌
發現佢好耐冇更新到

望下你左邊